Trump兒子: 中國"零新症"是謊言

Tweet

有帶毒但無病徵就唔叫確診?

幫 retweet

tweet ed

己RT + comment

侵哥又借自己個仔嘅ac講真心說話

同當年日本9級地震之後成個支那開心到跳舞一樣，過咗咁多年都冇變過

Nmsl nmsl

低級人種 中國人殺中國人唔敢講 日本人殺中國人就追到底

Push

佢做左Trump代言人🥳

TRUMP仔所羅門化

有帶毒，有病徵，死撚埋，都唔叫確診
因為無幫你驗過。
與其叫零確診，不如叫零檢驗

侵仔

中國已經用左群體免疫依招

侵侵 又玩仔仔 account